一撚句講曬，今場波係唔係黑哨？

係啊屌你死阿狗
收皮啦軌，唔夠打就話係黑哨

[

幾好笑

冠軍已攞，理撚得你

明黑鳩你，咁點